推上熱門！！！又有市民被黑警濫捕 唔好被佢消失

事緣一個路過準備番屋企既市民，戴住口罩行過黑警附近，就被佢撞左一下，於是同黑警（PC50626)理論，結果就被佢兩位同事強行拘捕，唔好被佢消失，大家搵佢出黎，沒事都當留個底

推

死黑警 屌你老母

死黑警 屌你老母祖宗十八代

推呀 點解無人推

唔想再有手足消失

唔想再見到浮屍

推呀 黑警必須死全家

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

未瞓既入黎同我推上熱門

無哂人推？

手足唔重要啦？

班黑警挑釁戴口罩既人

又製造白色恐怖

推
同埋唔該全民口罩呀

Push

push

呢單一定要推！
點樣可以backup 定啲片？

死黑警

垃圾黑警

Dllm死黑警

痴撚線

解放軍而家周圍綁架

而且唔坐警車

已經唔知捉左幾多

被捉既又有幾多跳樓變浮屍

fuck

咩料

正仆街

推手

番到狗屋肯定打到仆街

死黑狗想人日常都唔敢戴口罩

死黑警又濫權

pish

Tui

推 尋日我都係現場 黑警我屌你老母

根本想嚇到人唔出街，DLLM

Pish

推呀

推推推

推啊

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

幫推

721831

另類連儂牆 家家戶戶都知道

屌你老母死黑警

推！

邊到黎

On9 popo

帶口罩

DLLM 死黑警

1條友要出動成隊防暴

幫撞

推手足好勇

支那亡

屌你死黑警

推 口罩！

你要記住做人證！

好撚嬲

痴撚線，真係要沉住氣，班撚樣激鳩嬲你之後就塔走你。再老屈

狗治社會
唔怪得大69出到去一定比人屌

黑警拉一個早死十年全家

黑警死全家

屌

pu

咩區分

cls

我屌你老母死黑警
全家不得好死呀！！！！！

有冇人識

Push!

唉同自己講唔可以慣

Backup

721 831 101

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

ーp

Push fuck the popo

黑警

帶緊口罩番工 大家呢
支援手足 無人係孤單架
雖然好熱

Fb tg tw
都要推

唔好變預言post

xx

其實香港黎講要政府屈服 都係要商人做野

Kill the polite!!

831

幫推呀diu

香港依家真係好痴線
點解我地冇做錯事
戴個囗罩都要俾人拉
俾黑警拉仲要驚俾消失

事主而家點有冇人知？

推到有消息

屌你老母

推呀 唔好比手足消失

好彩有人拍曬過程

推， 希望有律師跟住

繼續推一推

推 班死黑警

唔比我帶我係都要帶

fuck the police死差佬，屌你老母

推 抽住兩袋餸都拉

push! by p

嬲呀

DIU!!!推呀!!!

你老母 帶口罩都比狗捉

有報應架屌你老母死黑警

佢撞你已經即刻可以告你襲警

tui

推上去

推到有朋友相認

PISH

解散警隊，刻不容緩

ｃｌｓ

民協呼籲街坊見到事發經過同佢哋聯絡

點睇

黑警成世無白衫著

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推唔可以再被消失

點解唔跑走

其實仲有冇人記得啲狗仔狗女？

香港人！反抗

Cls，狗權已經過度膨脹到無法無天，唯一辦法係同佢死過。

PUSH!

kllm

dklm

dllm

殺狗 一開始得三隻 現場咁多人殺完散

PUSH

救手足

721
811
831

推 惱羞成怒就拉人 好撚垃圾

留名跟進

今日1230？

推呀屌佢老母

邊個撞邊個

dnlm死黑警

放上ig share la

佢對住班死黑警仲咁堅定

推
好似保釋出咗黎了

我見有巴打話係聽日

利申會黎

Diu

up

全
部
黑
警
死
全
家

p

律師